【抗暴之戰●城大】宿舍中午12時封閉 門外大排長龍惹宿生不滿

【11:00】距離宿舍封閉只剩一小時，宿舍門外仍有大批宿生正排隊等待進入宿舍，惟保安卻逐個宿生帶上房間陪同收拾，導致門外大排長龍。有學生擔心未能於限時之前進入宿舍收拾個人物品，於是與保安理論，「（宿舍）我哋屋企嚟架，點解要排隊？」有人不滿安排，於是推開大門進入宿舍。

網民上星期發起三罷「黎明行動」，要求政府回應香港市民的五大訴求。各大學積極響應卻引發與警方連場激戰，警方連日來瘋狂向大學校園施放催淚彈，導致校園變成一座座危城。不少居住在學生宿舍的留學生上星期已撤離暫避，惟城市大學最終決定今日中午12時封鎖宿舍，早前又出招暫停宿舍食水供應，強逼宿生撤離宿舍，令大批本地宿生感到不滿。

《蘋果》於城大宿舍現場觀察，發現大部份宿舍已被封鎖，只剩小部份宿舍仍有宿生尚未撤離。今晨7時半，陸續有宿生返回宿舍收拾個人物品，宿生進入宿舍範圍內收拾需向保安出示學生證明，其他人一律不得進入，惟保安卻限制宿生只能用30分鐘收拾行裝。而宿舍內的升降機曾一度被封鎖，宿生需要使用樓梯爬上自己所屬樓層，但由於不少宿生帶走的行李體積較大，宿生多番要求下，保安才重開升降機供他們使用。現場亦有宿生陸續拖着行李離開宿舍。

直至早上10時許，宿舍外已排起一條長龍，現場約有40人排隊等待進入宿舍。

正名shitty大學

選舉近了, 共黨B隊出動!!!!

個校長仲要龜縮左勁耐